港鐵 Balenciaga廣告

FB見到

Balenciaga contact page

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Looks like garbage

I mean mtr ads

唔會用佢啲嘢了，影衰哂
除非移除所以港鐵廣告